男朋友有絕症

當你唔係假膠。照顧一個病人好辛苦，一齊一個月你梗係好愛佢，過多三個月仲頂得順先再講

呢個病好大獲？

我驚佢會覺得我係因為佢個病先分手

我上網睇過好似大部分都係得30幾歲命，我真係好驚頂唔住

真係愛未好好珍惜呢幾年囉，錯過左最怕第日無機會

但我一諗到明知冇將來我就好迷惘

重型地中海貧血由細到大要定期輸血
點會一齊左之後先知/先講
不過想分手咪分囉 no big deal

我地係交友app識

你26歲，你願意用自己最青春既時間換一段冇將來既關係，咁大愛的話你咪去囉。老實說, touch wood如果我明知自己有絕症，玩app屌下女咪算，點會認真拍拖....

唔會咁早死. Keep 住輸血無問題。
C君都未死。最多第日唔生小朋友。
定還是佢借啲意飛你。

即刻分手

有諗過，好多mk 仔扮有病然後消失
希望樓主呢個唔係
但係...玩app識喎

佢成隻手都係針既疤痕我諗係真，巴打知唔知香港呢d患者通常有幾耐壽命

C君咪一樣好地地 唔一定到30架下嘛?

不過衰D講，真係好撚多男仔會扮有病/外國留學之類飛女，以前有朋友中過伏 唉...都希望係假好過係真

佢係第一次拍拖，我真係唔知佢會點諗

C君都有呢個病，咪生勾勾

係囉有重型地中海貧血唔使分手喎。。

佢重型地中海就要考慮下

分咗手，佢點諗關你乜事

我都想係假，佢個肚同手都有好多手術既痕跡

驚佢做傻事呀

你有冇問佢點解要同你一齊。咁你又係O1？

大家開頭啱feel又好夾咁咪一齊左

咁咪繼續囉做乜啫宜家

問題係樓豬上得黎問即係佢都諗過分手
上黎拎下 motivation

個問題係明知佢會好早死，呢個打擊我怕自己頂唔順

其實係.....但好驚佢會做傻事

好好珍惜佢愛嘅就唔好放手
下一秒發生咩事無人會知
有啲人講完再見 就真係一世都唔會再見
我有絕症我Ex第一下飛左我
叫我有病危通知書先好搵佢

絲打有咩病

Ben

都話左唔會囉屌你

d資料邊到睇返來 c君好健康

你係基佬？

死左有冇錢分畀你先，有就拍下囉。

我自己都有google 過外國既 research

你咁問得就知你有幾愛佢

算喇，唔好累人
大家一齊互射到夠皮咪算數囉

Nben funson?

原來借啲意想飛人果個係樓豬
又屈尻人會早死

咁算啦你地分手啦，佢唔會做傻事架放心啦

做唔到全職
不如做PTGF

生唔生

唔生既我覺得冇問題

重症地貧其實keep住定期輸血都無咩事嘅，但要諗另一個大啲嘅問題係你地嘅小朋友，通常有地貧嘅都唔建議生仔，因為會遺傳比下一代，啲隱性地貧嗰啲都要考慮清楚，顯性仲要重症嘅就更加要考慮清楚，無謂令小朋友難受一世

sleep is for the weak

生都冇問題，借個種。問題係條仔有冇咁長命

我睇外國d報告話因為做得太多次除鐵，所以d器官都會衰竭得好快，有好多都係30幾歲就會心臟有事死

我想生

我真係有上網睇過，冇一份野係講過會有正常人壽命

事實係

beta thalassemia major?

如果一齊左佢先同你講
佢都幾仆街

係呀

佢都幾仆街
有病仲呃人害人

其實冇得醫同早死係兩回事
我老母流咗一個生咗兩個都遺傳中哂
依加咪又係喺屋企做皇帝咁款要我哋服侍
仲日撚日屌鳩我哋毒害佢
話自己冇病我老豆先有病喎
全屋得我老豆一個冇病咋屌
樓主如果繼續一齊
記得唔撚好生仔
垃圾基因生仔正仆街

分
有絕症仲追女仔係自私無責任感既表現

一個月

交友app

只要佢冇問你拎錢我覺得ok

詐騙味濃

你係輕型定重型呀

線粒體病

佢有做開 iron chelation therapy 同定期睇心臟內科醫生 life expectancy 平均可以 40+

你男朋友有心臟併發症?如果唔係點解咁黑心咒人早死?

咁無病亦會分手架。人界嚟。

鍾意? 點鍾意? 你又唔可以回到未來，你點知?

一係做雞養佢
一係分手
諗唔到第3個選擇

即如果係會入教堂搵見證的，有無病，日後會否分開，都已經唔重要喇

好愛佢

分手啦, 直接同佢講屋企人反對。

He lied to you

試過有個ex一齊左一個月話要移民
嬲到我呢
佢氹我嗰陣仲問我一唔一齊走
而家仲好地地喺香港未移民
一開始講大話嘅人接受唔到

好愛佢又上黎問，偽善撚

啱啱先知𠵱單嘢
對唔住C君

好sad但又好勵智

真係adore

得罪講句，你男友明知自己有絕症一齊之前冇講明已經係仆街

有幾愛你自己知啦
你都決心係要分 無人教到你點分手比較好
其實點分都一定會受傷害
更何況佢今日講完你過兩日就分
正常人都知係咩原因

五月天怪獸都有wo 仲要生活得好好

唔可以同佢有下一代
如果你接受咪ok

咁個問題係邊呢？因為人哋有病而分手，呢個理由都幾合理呀。只不過聽起來唔好聽啫

其實醫學進步左好多病人都長命左好多
你反而要諗下唔生小朋友嘅話接唔接受到

無家底
點捱

唔好幻想愛情有幾美麗，現實會玩殘你，建議你分手，就算明知因病而分手都咁話。

你咪同佢講我都有絕症囖！睇下佢咩反應？

黎緊有藥醫...打幾針...

唔好屌咁多屎眼應該會好D

你咁好人。如果係我應該會嬲嬲地，有乜可能拍拖前曖昧嗰陣唔講聲，略略提下都好，拍咗拖一個月先講即係為難你/有心要你落搭

分手啦
痴線一陣要你幫手俾醫藥費。仲有如果佢愛你既就應該主動同你講分手

過幾年揾過個

如果係我明知有咁嘅病就唔會拍拖啦
好自私 長痛不如短痛 分

樓主hehe？

搞左野未先 一個月就話唔想你傷心要分手

唔好生下一代害人

佢都唔係咩好野啦，明知自己重病冇將來仲出黎害人

一係佢係玩家跟本冇理你感受，屌完玩完就講出黎睇你走唔走，走就溝過第二個，唔走就繼續當免費雞屌到自己死為止

愛佢就一定要離開佢

唔使驚
你真係因為個病先分手

有重病係咪無資格學人拍拖

樓主有咩好擔心 你地兩個男人都生唔到小朋友
早死有咩好擔心 冇人知自己幾時死

黃天頤都冇樓主諗咁多野

因為你會早死
所以我地分手啦
呢個理由

係好愛佢既話 就同佢走埋剩下落黎唔知幾耐既人生

樓主完全地錯誤理解何謂“好愛佢”

未必可以生細路喎

頭個一個月熱戀一定講到好愛好愛 不如順期自然 你都未知係咪一定係最後個個拉 不過見你都好似已經覺得無未來 依段關係都唔會點穩定到 因為你已經睇死自己 咁不如算

樓主真係要認真求證下
我第一次上網識既男朋友
拍左無耐同我講佢有cancer
一開始仲覺得佢好慘
個陣仲喊曬話要好好珍惜對方
拍左幾個月就成日玩失蹤
話做緊化療聽唔到電話喎
最後仲徹底唔見左人
又話就死
幾年之後仲生勾勾

分手啦，冇好結果

完全理解唔到愛一定要係將來式
係將來式哥個叫做搵個伴

幾好笑

Results: A total of 5491 records were examined in this study, 2647 of which belonged to men and 2634 to women. The mean overall survival was 52.42 years, and the mean survival in cases of major, intermedia and sickle beta thalassemia was 56.59, 53.1 and 50.07 years, respectively.

2018 research

分手

C君睇落仲好正常wor
你不如問清楚醫生啦

講真 我都有絕症
我有痛風

一個月，好愛？為免大家藕斷絲連，雙方屋企人心碎，離開佢啦，你估睇電視劇劇情咩，好好地一個人做咩為尼一個月入坑

假膠

其實你中意個男仔，個男仔有病你唔係更加應該陪佢照顧佢
如果你只係想30歲前結婚生仔就快啲搵下一個

快啲生返件
養大左當你男朋友用

地中海貧血係種族歧視 要叫新冠貧血

你男友係C君?

咁考慮下我 我無地中海貧血 我只有地中海

咁遲先講 分手

唔係話好似只係唔生得bb姐咩？

你係咪假膠？地中海貧血普遍到好似糖尿病咁，絕你個死人頭咩

有分重型同輕型

反而想知佢咩情境無啦啦同你講
同埋點講

你分手啦 你咁既心就累左個男仔 你唔值得有佢

就算40幾歲死
現代嚟講都算早死
人生仲有一半時間無另一半陪你過
仲要唔生得仔
再老啲就無人無物孤獨終老
樓主會咁諗都係人之常情姐
決定一齊係愛得偉大
決定分手都可以理解 根本無錯

分手啦